求健身室任上團體課推介

自問自己做機真係冇乜動力，但團體課，即係HIIT, TRX, 泰拳果d，收工去上下都應該有動力，想要任上唔洗煩

我知奧海城果間有，但係好唔就腳😞

求推介長沙灣/太子/旺角/荃灣區

fitness first

呢間唔就腳😞
但有興八下大概幾錢一個月？

去康文署啲器械健體班啦 75蚊 一個星期返兩日

snap fitness

呢間點收費？

588,全球分店仼去，堂仼上

唔知

玩過free pass,見任上堂

Ff報價
Tg:nh125

健身室就冇喇，但拳館就有推介
都係泰拳班 TRX嗰啲，亦有機可以操
喺旺角狗屋附近

有冇名呀？

早兩日睇IG荃灣有間新開叫Athlete hub，依家試業緊
就係愉景新城隔離

Search RMG muaythai